有冇人走失狗狗

沙田柴犬

push

想摸

好得意 推

推

狗狗好得意

正

已經搵翻了